比你簡

你最想要咩

光復香港

港獨

香港獨立

請選擇香港 九龍 定新界

九龍先……

周同學大步攬過
死去既義士可以醒返
比人告既手足可以無罪釋放
黑警死全家
多到講唔哂

或者黃大仙人解封先……

黃大仙首都

變成神
咁我就可以將周同學同受傷嘅手足原地滿血復活
光復香港
擊殺虫共 一眾無腦蝗蟲同黑警

早餐：食女
然後返公司玩十三張
有午睡時間

午餐：自由時間
行街睇戲食飯

晚餐：無限金錢bug 自助放題
女女任簡

玩完 訓覺

缺一不可啦

點解黑警係無腦呢？

睇錯咗你個名係空白貓

快樂，最真誠最純粹嘅快樂。

我想改名架啦

你知邊個空白貓？

Peace of mind

唔G

我要完美生活

無記錯好似係引戰5毛

引戰5毛

死亡筆記

死神